Grupo: Indra
Objetivo: Despliegue de la aplicación web para presentar las herramientas de DevOps
Descripción del proyecto: Código Java y JSP para recrear el proceso de DevOps
Área solicitante: Fábrica de desarrollo Indra
Release Manager: Miguel Gonzalez, Juan Guillermo Botero F.
